Musime dělat přijímací zkoušky nebo ne ?
Myslim si že ano !
Napřiklad , na Ukrajině děti dokonči střední školu , když oni maji 16 - 17 let .
V ten period oni nemaji hodně motivace nebo přani ke studiu .
Často známky ze střední školy nejsou dobré .
Už pak , během studie na univerzite lidi začinaji rozumět proč oni studuji tento obor , nebo oni pokračuji nebo měni specializace .
Pak můžou mit radost z toho , co maji .
Byt vysokoškolakem neni jenom studium , ale i zajímavý život , plný , veselý .
A kdyby na univerzitě studovali studenti , kteři měli jenom dobre hodnocení ve školě , tak dost lide utratili by možnost si užit ten život .
Přijímaci zkoušky nejsou přijemné , ale děti se uči odpovědnosti , pozornosti a dělaji svůj první seryozní krok .
